好多5毛帶風話咩送頭 明明係黑警濫捕 見行過既人就捉

街坊係樓下食個飯都比人捉叫送人頭 唔睇報導以為去圍狗屋圍狗總同去劈友

聽日見！

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

濫捕有咩問題, 反正no cost, 市民又接受,見到又唔救.
人又殺左
女又姦埋
有咩問題
反正都係手拖手唱歌反擊.

問題如果係街坊 咁多人吹雞要去救人?

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

救?你地所嘅救人就係去到商場
之後大聲叫
"收隊" 同埋 "放人"
咁撚樣叫做救人?
姐係有個人出哂血, 之後你口叫佢頂住, 唔好訓
咁就叫救人?

港奴心態唔識變一日都唔會成功
佢地要和理非
佢地唔自己醒覺埋企定定比藍絲打
打到有日醒覺

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

濫捕無問題 問題係和理非唔識處理

街坊都有良知 你估黑警呀

口號黎姐 唔通叫幾下就救到咩 如果成班人幾百人圍住黑警攞人唔比就打就應該得 不過港奴心態.....

出街都係送頭 ok？

心態好重要 每次都幾十萬人出黎都唔敢玩外國個套真團結去攞人 全民抗爭緊但就要分勇武同和理 分幾下得返幾千人做抗爭

推

有個後生同爸爸行街,都拉左人地個仔

去真心唔緊要
問題咪口罩 帶裝 又黑衫啦?

明明係黑警鳩拉，咁係咪行都唔好出呀？
抗爭？你班垃圾連出街都驚比人拉不如投降算啦

街都唔好出*

我地應該利用今日e單野，對海外宣傳黑警濫捕！！